咁大個仔，未試過咁感動想喊

香港人，太陽花

喊咩姐 係感動既就出黎啦
買物資又好幫手搬野又好

咪喊住
過黎發夢會有用啲

唔好喊住 幫手

屌你,赢左先喊啦

感乜柒野動

隨時輸呀我地

太陽花 ！ 香港人必勝！

自己香港自己救
今晚一定要撐住
兄弟一個不能少

抱歉！
一份人工養一家大細
你地加油
So sorry

聽日準時翻工啦7頭

由朝守到晚